黃秋生：想要人不要用武漢肺炎，除非香港腳不叫香港腳，叫大陸腳。

19:中國香港腳
簡稱中國腳

仲以為叫腳

中國香港特別行政區腳

唔係話香港係中國一部份咩
點解唔叫中國腳
D外國人係咪有心分裂中國?
耿爽不爽了

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

冠狀腳

支持

點解我一路search唔到黃秋生Facebook

秒晒

叫 中國香港腳

RHCDKOQM4687

蘿蔔頭腦炎

笑左

《立會初選》合作係本土贏嘅契機

Push

強烈要求世衛把「香港腳」正名為TPD-1908，不要再抹黑全香港人的腳！

返你既圍牆入面LA

push

純文字都feel 到佢好撚嬲

咁似d必殺技名

係

武漢19肺炎

叫中國香港腳